拋西瓜都搵唔到

香港政府，去咗邊？